覺得自己好蠢 有咩蠢人求生之道

😢

無知是幸福

唔好比人知你蠢

唔好懶醒

唔好自我中心 有自知之明 跟大隊